邱騰華：大批旅客訪港無可避免影響市民生活 有撚得你班港豬揀？

邱騰華：大批旅客訪港無可避免影響市民生活

【Now新聞台】商務及經濟發展局局長邱騰華表示，本港今年首季經濟增長放緩至0.5%，相當於零增長，亦顯示本港未走出中美貿易戰的陰霾，但目前未見對港商影響太大。

大批旅客在五一黃金周訪港，邱騰華指，無可避免影響市民生活，而旅客追求特色景點，包括到訪大學校園等。他希望香港人以同理心應對，就可以解決問題。

政府在黃金周前舉行過跨部門會議，並與接待單位商討，減低對市面影響，維持良好接待城市地位。

日日一車車旅遊巴參觀佢屋企樓下，佢記得要用同理心

同理心 不如一車車去你屋企好唔好

點解唔要求旅客同理心
點解唔係局長有同理心？

政策同民生野

點解可以次次都用同理心包容呢d咁虛無嘅野黎應對

咁不如解散個政府大家聽天由命咪算

又唔見你地班狗官用同理心解決港獨？

他希望香港人以同理心應對，就可以解決問題。

多仆街干擾你的生活，有同理心佢哋就會消失？？？？？

涼薄到呢

錢就啲大老阪賺，同埋心就我地出。

點解0.5% 又相當於0增長

有同理心就可以解決問題？
即係忍啦， 屌你老母

人地坐嚮office 涼冷氣呀
話知你班賤民死活
有人工出咪算囉

局長識唔識路去旺角？

俾人強姦時只要唔好反抗主動張開雙腿就可解決問題